巴塞全場狂轟二十次不果，PSG 主場1:1巴塞，PSG總比數5:2晉級

留名睇人形蜈蚣個尾鳩蛇反串。

我地作為美斯迷xxxxxxxxxx, 要承認美斯踢得唔好blahblahblah

我地作為美斯迷, 要承認美斯踢得唔好blahblahblah

真係老了

笑甚麼，你也是比人通渠出局